文宣目標一定要瞄準何君堯同埋鄧炳強

如題

一個有片影晒點樣同返白色衫嘅握手
有組織去安排呢班無差別襲擊市民

另外鄧炳強以前係元朗嘅指揮官
唔可以放過呢兩個人

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

推

明天警總要求回應元朗打人及上環開槍事件以及何君堯議員勾結鄉黑,不回應不散去

有冇兄弟做鄧邴強同鄉黑關係圖？